### Hi there 👽

Bienvenue sur mon profil GitHub !👋🏼</br>

Je suis un passionné de nouvelles technologies et de programmation. Je code principalement en __Python__ 🐍 dans des domaines autours des __Mathématiques__ 🧮 et de l'__Intelligence Artificielle__ ⛏. Je m'intéresse également aux domaines de la __cybersécurité__ 💻 du __Web__ 🌐 et de la __robotique__ 🤖. <br>
<br>

### Mes projets principaux 📌

🦠🧪 - Mon plus gros projet est un projet de [**simulation épidémiologique**](https://github.com/antonin-lfv/simulation_virus_covid-19) ( épinglé juste en dessous ), tout est bien expliqué dans le ReadMe alors n'hésitez pas à y faire un tour et laisser une étoile ⭐️  <br>

🕸📰 - J'ai développé un [**réseau de neurones dynamique**](https://github.com/antonin-lfv/Dynamic_graph_neural_network/blob/main/README.md) avec Python à partir d'un article scientifique. Je l'utilise pour effectuer des classifications de signaux périodiques <br>

🧠🌐 - Je suis en train de développer une application web [**No-code IA platform**](https://github.com/antonin-lfv/No-code-AI-platform) grâce à **Flask**, qui permet de faire du Machine Learning sans avoir besoin de programmer une seule ligne de code. La première version de cet outil à été développé avec la bibliothèque Streamlit et est disponible [**ici**](https://github.com/antonin-lfv/Online_preprocessing_for_ML). <br>

📈📚 - J'ai crée un [**tutoriel**](https://github.com/antonin-lfv/Plotly_tutorial) complet sur la librairie graphique **Plotly**, qui peut s'avérer indispensable lors de présentations de résultats grâce à des graphiques sophistiqués et interactifs.

🤖🔋 - Je rédige en ce moment mes avancées dans le domaine de la **robotique** avec Arduino, RaspberryPi et ROS, ainsi que mes bons plans pour se lancer. Tout est disponible dans le [**repo**](https://github.com/antonin-lfv/Robotics). 

🔒🕵️ - J'ai commencé l'écriture d'un [**blog**](https://antoninlefevre45.gitbook.io/cybersecurity/) avec GitBook sur la **Cybersécurité**, ou j'y explique et découvre diverses techniques de hacking, dans le but de savoir se protéger au mieux sur Internet <br>

📈💵 - J'ai crée un [dashboard](https://github.com/antonin-lfv/DashBoard_stock_prices) avec **Streamlit** représentant le cours de certains marchés, et utilisant l'API de Yahoo Finance.

🌏☁️ - Vous pouvez retrouver tous mes projets et articles annexes sur [**mon site web**](https://antonin-lfv.github.io) que j'ai développé avec le framework [**Jekyll**](https://jekyllrb.com). Je partage également des tutoriels notamment sur le framework python [**Streamlit**](https://streamlit.io). <br>

<br>

### Mes indispensables 📌

🖥 - [Template](https://github.com/antonin-lfv/streamlit_template) streamlit complet 

🚀 - Template Flask avec Blueprints (à venir)

🌟 - [Fonctions et classes](https://github.com/antonin-lfv/Utils) utiles

📂 - [Inventaires](https://github.com/antonin-lfv/Gallery-of-Datasets) de sites répertoriant des Datasets pour la Data Science


<br>

### Mes projets en cours 📌

[🤖](https://github.com/antonin-lfv/Robotics) - Programmation Arduino/ RaspberryPi/ ROS

<br>

<p align="right">
  <a href="https://www.linkedin.com/in/antonin-lefevre-565b8b141" class="fancybox" ><img src="https://user-images.githubusercontent.com/63207451/97303444-b2c04380-185a-11eb-8cfc-864c33a64e4b.png" title="LinkedIn" width="40" height="40"></a>
  <a href="mailto:antoninlefevre45@icloud.com" class="fancybox" ><img src="https://user-images.githubusercontent.com/63207451/97303543-cec3e500-185a-11eb-8adc-c1364e2054a9.png" title="Mail" width="40" height="40"></a>
</p>
